{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038193",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62371&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해남노을과바다펜션"
    },
    "text": "ペンションは海の前に位置し、周辺には木浦区灯台があります。 車では木浦区灯台までは4分の距離で、海南右水営観光地までは23分の距離、海南恐竜博物館までは34分の距離です。 内蔵された無料Wi-Fiは利用でき、全客室禁煙です。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキュー施設を利用するには炭とグリルが使用でき、当日現地にてお支払いいただく必要があります。 バーベキュー施設を利用する場合、1セット20,000ウォンで最大4人までご利用いただけます。 入室時、最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 また、ペットは入室不可であり、実際の客室と写真は異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。 また、オンシーズン中に料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "ペンションは海の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には木浦区灯台、海南右水営観光地、海南恐竜博物館などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションでは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する場合、炭とグリルを使用することができますが、当日現地でお支払いいただく必要があります。また、最大4人まで1セットでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はバーベキュー施設を利用できますか？",
            "answer": "入室時に最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、火災危険物質である火薬や爆竹の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金変更について教えてください。",
            "answer": "オンシーズン中には料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 420
    }
}